[逃跑雖可恥但有用]暴大手足 走啊!

唔好死